
                      Sin duda es la peor pelicula de miedo, por catalogarla de alguna manera,que he visto. Te ries mas que te asustas. Ha sido una gran decepcion. No merece la pena pagar la entrada del cine para verla.
        
            